想問如果旅行個陣想帶啲需冷藏既野食返黎要點帶法？

個陣去高雄本身想買個奶凍卷做手信
問個員工可唔可以keep到返香港
佢話唔得

用定仔個春袋入住

食咗佢 翻到香港屙翻出嚟 反正食開屎

冰袋？

米癲拉

乾冰

米痴拉

乾冰可以上機？

咁你請牙定食囉

講個爛Gag 凍親佢

嘩
咁既野都講得出口

擺落個胃帶返嚟

好似可行
我同事話佢個fd之前帶到返黎
但唔知點帶

Ching幽默到

日本Royce 朱古力放冷凍櫃 但我常溫拎佢撘4個鐘飛機 再過2個鐘先雪 都ok

禁區買果d好似幫你pack 埋乾冰

我驚奶凍卷會溶

冇pack 係禁區買過幾次

放佢入肚仔

間店會唔會俾冰皮月餅嗰啲環保冰袋？自己帶定個冷凍袋？

我記得細個去菲律賓個導遊都問我買唔買雪糕做手信
但唔知佢地係點放

Wa 你去咁唔熱門既地方旅行 會唔會好多菌

我咁先媾到暎 你識咩呀

想旅行了

好細個個陣
仲未有槍擊事件